其實我地唔應該拎香港大孖沙同美國大孖沙比, 因為2者好撚大分別

香港大孖沙=未有權力既大孖沙
美國大孖沙=有左權力好撚耐既大孖沙

正所謂權力使人腐化, 姐係美國果班係已經腐化左
香港果班未撚腐化
香港果班大孖沙要有民主先有權力
一日香港冇民主, 一日佢地都冇權力
所以會出現香港果班支持民主
美國果班想將中國果套模式搬去美國

正如共產黨既野心係想取代美國做地球一哥
光明會既野心係想清洗90%地球人口, 地球資源由果10%精英獨享層次唔撚同

咩係大孖沙？

好香港嘅用字，源於master（好似係）
意思係好撚有錢嘅人

我睇得明 係咪證明我老啦